(學術題)點解幾乎無男人學韓文?

聽聞韓文學生男女比例係1:9

呢度有一個

異類

x2

學嚟把撚

韓國同大陸根本冇分別

學黎溝整容雞？

去上堂學呢啲韓文一係時間多一係錢多，而男人有咁既時間或金錢不如去叫雞屌閪

有 以前條女韓國人迫鳩我學

女人學係因為D咩EXO
男人應該都一樣

呢到有一個

我都想學

韓妹
韓仔

Hi 👋🏻

有
純粹去yo囡

Hi

多唔多女yo 有諗過學

住韓國？

好撚基又好撚難聽

工聯會 幾多
遲吓去出面啲韓文班

去邊學好？本身對韓文有啲興趣加上又想yo女

韓妹
韓狗

+1想學
唔想係工聯會學

去韓國拜師學示威

咁學法文俄文啦
應該仲多嘢學

泡菜文化塗毒人心

男嘅學日文 女嘅學韓文 是常識吧

樓主係咪想搵伴一齊學呢

想學，有冇人一齊

你會唔會學狗叫

法國人邊有面對過獨裁政府
俄文？你係講烏克蘭？呢個都啱嘅，不過韓國就腳

你地點溝通

日韓雙修

只會學日文，明人不說暗話，韓國係垃圾國家 。
日本係亞洲先驅

重點係學示威

我之前係大韓韓國語學校上堂
每個月2千左右 每個星期二 四 每堂3小時
可以由最基本教起或插班
我讀果時就一班24人
男女比例 2:8
老師教得唔錯 有心教
但教學進度相對比較快 即使有返屋企溫書

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵思咪打

我有個friend學韓文，溝埋條泡菜妹

日文先多隱晦說話
講到好似應承咁原來係拒絕
要瘋狂閱讀空氣

Chong chong chong ?

THIS

好人好姐學韓文

男人學日文多

首先唔係唔想學 但學都要講原因同目的嫁
眼見韓國人冇禮貌到仆街去到邊都大大聲講嘢

學多個語言無壞
唔係想學到native的話學好基本功就夠了

韓國根本冇野玩
D舖頭幾乎冇一間岩男人行
去過一次唔會再去既國家
學黎把撚咩

男人實際d
要學都學樣有用d有文化既
學無文化國家既語言冇咩用

講出黎仲驚俾人笑
本來冇乜野都即刻睇唔起

上面講既「明人不說暗話」，似係指自己會單刀直入插「韓國係垃圾國家」
並唔係話日文（日本語）不說暗話

讀書果陣幾個韓妹同學
個個都係厚粧人+把聲老牛

有個仲成身煙味

不如問點解咁多男仔學日文

我有學 留個名先

咁撚多人識, 自己又唔係特別有用, 學黎做咩.

學日文都話可以自己去睇冷門野同旅行

好撚嘈

gay佬先學

法文都係

上咁耐未見過男人

點解咁多腐皮

基佬

所謂既韓流係部分港女先鐘意姐，邊有港男鐘意呀，如果有 唔驚比人歧視咩

醉翁之意不在酒, 果一成男既又有幾多係為左識另外果9成女上堂

有冇搞錯，你喺邊到上

寵寵寵寵寵
學黎把撚

大學dansoc啲仔咪係，唔會喺你嘅圈子咁解啫

啲女仔咩年紀多？

學黎都係想溝女姐

我想學越南文泰文多啲

男人識學一定學德文 成件事型好多

利申 崇德撚 學緊德文 Deutschland über alles

學鴨仔呱呱叫

正常男人都唔會特別中意韓國野

學緊，但係啲grammar真係好麻煩（同日文比）